天水圍跌勢起動 嘉湖及栢慧呎價重回1萬元

10月21日(日) 16:10

天水圍二手私樓屋苑掀跌價潮，市場消息稱，區內栢慧豪園第3座高層A室，實用面積494方呎，開價620萬港元放售，有大型銀行對上址網上估價達625萬元，但屋苑經歷一個多月靜市後，減價至525萬元才售出，呎價10,628元，回歸年初價位。

至於另一個同區指標嘉湖山莊，景湖居9座有兩個兩房單位，實用面積均為446方呎，市傳同以約460萬元，呎價約1.03萬元成交，屬同類近期低位。

正

重回5000呎先報啦

跌到4000就買

收聲啦唔撚計呀

屌曬你地全部人呀

呢啲西樓都六舊幾

等睇百幾兩百呎跌到仆街

嘉湖破萬本身就係世界第八大奇蹟

跌極都仲年初，邊計

大西北要1萬蚊呎其實仲係好貴

痴撚線呢d地方值唔值成萬一尺

全理價格係。。。？

合理價格

唔準再貼啦
無跌呀！升呀升呀 屌你個閪

連登：天水圍呢d野蠻人地盤 1000蚊呎就差唔多

大閪北唔計

4000